M記可樂特別好飲

有冇人知點解？明明應該係溝希左

又凍又多汽，啲汽乸住喉嚨好爽

唔覺 我自己雪櫃嗰罐好飯過佢

飲開屎水

淡茂茂

唔覺

兩個禮拜前去過觀塘間老麥，可樂走冰嘅，完全冇可樂味，飲落似蘇打水咁

你係咪飲開屎水
又稀又冇氣又一大陣糖漿味 唔洗錢都唔會飲

好飯

少啲氣，易入口呀

之前唔知係邊度睇過 m記飲管個粗度都係令佢d可樂好飲d既原因之一

同意，最好擺兩日先飲，要抖夠氣，一買返黎根本未ready，識飲一定放一排先飲

你係邊個

飲開屎水唔洗咁大聲講喎清